陳同佳粒墨

原本我記得佢係冇墨